去完緬甸黎，你問我答

今個聖誕去左仰光同曼德勒黎
其實緬甸唔係想像中咁落後
識答我都會盡量答

我下個月都會去

想問下嗰邊錢面額咁大咁多 你會點袋
同埋你去係揹backpack定有帶喼

我淨係去仰光蒲甘
想帶個細喼又怕唔方便

緬甸有咩係必食

我三月去， 果邊會唔會好亂？好似黃警緊

覺得值唔值得去

巴打覺得一個女仔去仰光同蒲廿危唔危險？

果度d人識唔識英文/識幾多？

好想去蒲廿睇佛塔

邊境打內戰都打咗幾十年
幾個月前仰光開始有少少亂
超市有小爆炸 機場有爆炸物 政府辦公室比人炸咗下
連大金塔都唔比帶水樽

不過緬甸警方就話仰光搞事嗰啲就拉咗
呢個月又真係再聽唔到咩新聞

美金要用信封或長形銀包裝，唔可以皺
帶定D 一兩蚊美金，有時用美金抵d

backpack 去，所以番黎果程要早d 上機，成村人爭飛機上面攞backpack

唔suggest 帶喼去，移動好麻煩，除非你book 晒車玩point to point 接送

但衛生情況唔太好，疴左3 次 同嘔左兩次

治安完全冇問題，唔好太夜番就得
但小心唔好北邊邊境，而家打緊仗

去完會發覺自己世界觀原来咁封閉，佢地英文分分鐘中好過你同我，識得笑鳩强國人冇Facebook 用

冇問題的，我係hostel 撞到有個香港女仔都係自己去，但最好路途上搵個伴分擔的士錢

英文方面佢地冇問題，完全可以用英文介紹當地文化同生活，有部分人係華僑，識普通話

began 冇去，去得五日

而家某D 酒店同景點有行李X光機

Thx 巴打
介唔介意透露你去五日洗左幾多錢倒？我聽講緬甸既物價響東南亞國家黎講係數一數二

我9月都去左 機票來回$502

D水質係咪好差？
係咪要買水飲？

within 4000 all inclusive
用得最多係的士度，房價聽講係貴過其他國家，但同日韓歐洲比都係勁平

我腸胃差，未試過就咁飲當地水，最多係去超市買當地水飲

Christmas 來回1200

你英文都幾屎

很好